[代入三毛思維]如果親中陣營效法連登搞針對反政府人士既抵制行動,會唔會work?

連登仔呢排又搞連署又搞抵制list又話圍呢到圍個到
其實我一直諗,親中陣營咁有錢有資源,點解佢地又唔用同一手段來對付反政府人士,照道理實行係上來應該仲有效過示威陣營
例如叫中共俾錢佢地搞個database
呼籲所有中資公司or親共腦細,留意下公司員工政治取向同社交媒體
一發現有員工發表任何反送中or媽差黑警言論,即炒兼將其個人資料入database
之後任何中資公司or親共腦細可以查閱database,如發現有任何應徵者係database搵到資料,一律唔請,務求搞到呢D佢地眼中既垃圾廢青冇啖好食餓撚死
亦都呼籲所有奶共業主留意下旗下租戶有冇參與反送中活動
如有發現,一律加幾倍租迫到佢地執笠
甚至做得更仆街,叫中資公司搞篤灰獎勵計劃
如果有員工發現身邊同事係反送中派,可鼓勵佢地向公司篤灰
篤灰者可獲獎金,甚至年尾review個陣可優先考慮升職加薪
咁樣持之有效搞兩三年,會唔會搞到社會絕大多數人冇人再敢反政府?

咁香港好多間鋪都唔洗開 到時人人失業

學三毛話,你唔搞事,怕咩姐